有班人永遠拎唔到政府回水

仲有好多不知名被殺害手足

回水一萬，不改暴政殺人事實。

當然啦

無人講過派錢當無事發生喎

對同路人有信心